大家可唔可以唔好再攪時事台?

香港已到未期，不要再內鬥了好嗎

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

怕咩

反正我地都唔睇波，block晒班友無損失啦

清一齊番5p拉

唉

男人老狗唔睇波仲大大聲
捐番入你媽個西啦屌你老母肉鳩酸

Ching ho ball

本黎我都無需要block波台班友既，

因為我唔睇波又唔賭馬，從來都唔會過果邊。

而家佢地無啦啦過黎，

唯一見一隻block一隻。

對於我黎講一d損失都無。

岩牙

Yes

有時間都上cc台密謀鍵國大業啦睇乜鳩波

你有無人性，事不關己就大撚哂？你block人唔洗諗人感受？原來cc台就係咁霸道

我驚佢手軟咋

積下口德啦

我終於明白大家點解笑波台智障
面係人哋俾 ，那就唔好怪我們不留手了

巧牙清

叫admin 對付班人

唔搞cc
香港係咪就有得救？

😰

想含

你反波台狗我支持!但唔該你分清楚邊啲係真波台假波台同有証有據.

如果只要你睇唔順眼,你就話係波台狗

咁你不如開個fourm自己單機好過

同意, 唔明點解要求和咁柒

垃圾波友
從來唔睇波
亦唔知波台發生咩事
淨係知傾波都可以傾到咁
好撚on9 死撚開啦

唔係咁都分唔到呀

邊條白痴話要「求和」，放左學好去溫書啦。

和，有咩好和。

獎門人咩？

求和左兩年了

全部睇波講波嘅人應該只係設立一個講波討論區 唔好阻撚住晒

講波嘅一邊 唔講波嘅去另一個site 見到d咩蝗螞 斜路屍 都煩

咁cc台呢 😲

見到你班廢青成日反中國仲煩😃

點解個post 5正1負
但#1 評分係-4🤔

Cc can join us
波佬死開

冰能個牙你😂🤣

就快要打仗了

岩

小馬鈴薯

版主牙

宜家有咗自選
我連黑洞都tick埋
就係唔tick垃圾波台

站務都要tick

Block就自己block

你乜水？